每日一放工就想溝女

是咪有心病

寂寞姐

放工就想屌閪

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平, 如果人人都心想事成會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

放工時間就勁痕

我要屌閪呀！